利物浦今日出到線我去做絕育手術

反正條BEN CHOW都唔知有咩用
30碎都仲係處男

其實你知唔知絕育手術唔係切JJ, 唔知唔怪你

結紮

都拎走啦唉

玩撚晒啦 英超亞軍點出線

嘩屌

g持

切得

洗唔洗我地波台手足夾錢俾你去做

唔做正仆街

快d快d

好

你唔係要做絕育，係做變性手術先啱，泰國做唔貴，使唔使籌旗？

你不嬲都不舉架啦

不舉唔可以絕育咩

留名

唔做正契弟，一世青頭

快啦

去愛協約時間啦

快啦快啦快啦

影低佢先

小二，來一碟花生